［求] 邊度啲奶茶正? （茶味一定要香濃）

不限地區.
-奶茶發燒友上

Icac

赤柱監獄